herman teung mock 2018

想問有冇巴絲有卷一share
睇錯日子以為21號先開
想星期一之前做晒睇解卷
唔想公開比可以留tg